一人一件(做/自己女朋友)最難頂既野

好鍾意瞓太鐘意瞓 成日講講下嘢我都會瞓
男朋友之前都係講下笑 但係而家開始無奈咁望住我
我每晚都夠瞓 但我就係好想瞓 自己都控制唔到
男朋友成日都覺得我唔係好想聽佢講嘢所以瞓

利申自我滿足 覺得自己各方面都唔錯

渴睡症

我都覺得我有 有冇咩症狀可以知有冇

push

睇醫生啦 咁誇張

我都一樣喎 所以傾計個陣盡量唔好係床
試過好多次傾傾下計啲睡意黎
佢就話我會講：我唔得啦 好似就訓著啦
然後一秒訓著左好似大雄咁